12:43 恆生總行隔離 中國農業銀行

12:43 恆生總行隔離 中國農業銀行

除咗水馬外看似冇事

琴日已經圍咗水馬

d中資好怕喎

畢打街

ICBC back office直情搵牌遮住自己個logo

最好D中資永遠遮住自己

前日已經有

依d做黎俾大陸新聞睇

喺周大福退出去咗胡椒彈

呯 呯 呯 呯 呯

中銀大廈都圍左水馬

咁驚青呀

行得正企得正咁驚做乜